爬渠路邊走邊數數腳印 錦滿後悔需坐牢

皇上認輸 下年出書再印 別把聲音軟禁

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興
沉默看星 聽到月光呼應
繼而平靜到訪這一人之境

重覆開抄文post

不能上學/班，病齡8年，腹瀉，體力少，25歲胖男

山花妹妹#202348係PR公司
成日回帶/出膠post想洗去認真Post
請各位block佢

條友好25